和理非請全面進場

機場勇武派請留手
今次唔洗你地出手